連登仔真係好撚戇鳩

成日吹奏埋哂龍心 劉馬車 思覺老師呢啲白卡佬
個個禮拜都有佢哋嘅post
煩撚過閪 真係弱智仔先會留意班痴線佬
見一個block一個屌你老母

駁唔到

啲片又無重點又長到仆街 真係得班無嘢做嘅撚屌會睇哂

中學雞嗰時課p&d 加加埋埋差唔多成皮
好掛住嗰種成班人一齊抽蛋嘅感覺

見親呢啲post都無名火起 但係呢啲post就一定上熱門 戇撚鳩

屌覆錯post

不過玩p&d都好過睇龍心嘅

講得啱
啲片完全唔撚好笑又要格硬揾笑點講到佢哋先係高質youtuber
如果佢哋都算高質 點解仲反笑波子大j

推

有冇咩外國痴線youtuber可以介紹下

其實開post果啲都係打手嚟，班白卡佬後面有老細。

仲有啲咩「六條女揀一條」
借刀捧kol